屌鳩tvb啊，搵張枱遮住阿中對腳！

雖然無著絲姐

我認為就算遮住左
都應該附上圖片
你話啱唔啱先

影唔切

唔係比同事知道左個名咩？

你班友個個話阿吉岡聖惠係我，與其俾佢敗壞名聲，倒不如自己唔潛水出番來算

文字討論?

一撚樣